有冇人同我一樣都唔鐘意食譚仔？

每次食譚仔都係因為屋企人or朋友想食所以先去食
完全唔明譚仔有乜好食。啲嘢食又唔吸引。
究竟有冇人都係對譚仔冇乜好感？

而且見到蝗蟲腥港阿嬸就反哂胃

我

冇食超過一年，近三個月食翻

同意
譚仔完全唔覺得好食

有其他湯底
討論已完

腩肉

食牛腩麵仲正

傻仔先食米線

平
快
份量足
唔係特別鍾意食
但諗唔到食乜就會去食

車仔面算了。

最開初長沙灣個間係真係好味
湯底夠麻夠辣
雞翼又夠香多汁
同依加嘅譚仔或者三哥煮出黎陣味完全唔同

以前附近間裕一品都好正
可惜收左皮

始終車仔麵香港地道 d

未食過三酸同蕃茄湯之前，我都以為譚仔係垃圾